有冇人好掛住古巨基？

頒獎禮完哂
而家香港樂壇真係好不堪
好記得 0506 叱咤古巨基鬥 Eason 男金真係好精彩
唔係話想基仔出返黎爭獎
但出返黎開集體回憶演唱會 唱下廣東歌都好丫

05 叱咤 薯條鬥傑青

06 叱咤 human鬥怪獸

唉
打完篇野先發現原來已經成10年前
真係老

今年開始專注廣東歌同出碟

《勁歌金曲》唱k cut 歌前必點

情歌王mv睇到喊

《狂串樂基兒》

想佢開演唱會

咪撚出返黎呀
死返去大角掘金喇

你個名

或者知你會 眼淚亂爬
因此我會聽話

初心

古巨基, 李克勤
香港樂壇趕客代表人物

當年佢唔出 爆了，佢會唔會仲係香港呢？

古巨基2012年已經宣布唔拎獎
邊到趕客
做歌手唔出歌，返工un un 腳呀？

關攞唔攞獎咩事
係佢地千篇一律既歌氾濫
壓縮其他人既air time